/* Details of a saved card. &apos;{card brand} ending in {last 4}&apos; e.g. &apos;VISA ending in 4242&apos; */
"%1$@ ending in %2$@" = "%2$@(으)로 끝나는 %1$@";

/* Bank name when bank is offline for maintenance. */
"%@ - Offline" = "%@ - 오프라인";

/* Text for a button that, when tapped, displays another screen where the customer can add payment method details */
"+ Add" = "+ 추가";

/* Text for a button that, when tapped, displays another screen where the customer can enter card details */
"+ Add card" = "+ 카드 추가";

/* Source type brand name */
"3D Secure" = "3D Secure";

/* Title for address entry section */
"ACCOUNT HOLDER ADDRESS" = "계좌 예금주 주소";

/* This is a Payment Method type brand name so shouldn&apos;t be translated unless it has a different name in a given localization. */
"AU BECS Debit" = "AU BECS Debit";

/* Payment Method type brand name. */
"AU BECS Direct Debit" = "AU BECS 자동 이체";

/* part of {Account} ending in {last4} */
"Account" = "계좌";

/* Caption for Name field on bank info form */
"Account Holder Name" = "계좌 예금주 주소";

/* Placeholder text for Account number entry field for BECS Debit. */
"Account number" = "계좌 번호";

/* Button to add a new credit card. */
"Add New Card…" = "새 카드 추가...";

/* Title for Add a Card view */
"Add a Card" = "카드 추가";

/* Title for SEPA Debit Account form */
"Add a Direct Debit Account" = "자동 이체 계좌 추가";

/* Title shown above a card entry form */
"Add a card" = "카드 추가";

/* Button prompt to add a bank account as a payment method. */
"Add bank account" = "은행 계좌 추가";

/* Label of a button displayed below a card entry form that saves the card details */
"Add card" = "카드 추가";

/* Text for a button that, when tapped, displays another screen where the customer can add payment method details */
"Add new payment method" = "새 결제 방식 추가";

/* Title shown above a form where the customer can enter payment information like credit card details, email, billing address, etc. */
"Add your payment information" = "결제 정보를 추가하세요.";

/* Address line 2 placeholder for billing address form. */
"Address line 2 (optional)" = "주소란 2(선택 사항)";

/* Payment Method type brand name */
"Affirm" = "Affirm";

/* Payment Method type brand name  */
"Afterpay" = "Afterpay";

/* Payment Method type brand name */
"AfterpayClearpay" = "AfterpayClearpay";

/* Payment Method type brand name */
"AfterpayClearpay_copy" = "AfterpayClearpay";

/* Source type brand name */
"Alipay" = "Alipay";

/* Text for Apple Pay payment method */
"Apple Pay" = "Apple Pay";

/* Caption for Apartment/Address line 2 field on address form */
"Apt." = "아파트";

/* Title for bank picker section */
"BANK" = "은행";

/* Title for bank account information form */
"BANK ACCOUNT INFORMATION" = "은행 계좌 정보";

/* Title for billing address entry section */
"BILLING ADDRESS" = "청구 주소";

/* Payment Method type brand name */
"BLIK" = "BLIK";

/* Placeholder text for BSB Number entry field for BECS Debit. */
"BSB" = "BSB";

/* Text for back button */
"Back" = "뒤로";

/* Source type brand name */
"Bancontact" = "Bancontact";

/* Link Instant Debit payment method display name */
"Bank" = "은행";

/* Label for Bank Account selection or detail entry form */
"Bank Account" = "은행 계좌";

/* Title for billing address entry section */
"Billing Address" = "청구 주소";

/* Billing address section title for card form entry. */
"Billing address" = "청구 주소";

/* Payment Method type brand name */
"Boleto" = "Boleto";

/* Klarna buy now or pay later copy */
"Buy now or pay later with Klarna." = "지금 구매하거나 Klarna로 나중에 결제";

/* Text providing link to terms for ACH payments */
"By continuing, you agree to authorize payments pursuant to <terms>these terms</terms>." = "계속하면 <terms>해당 약관</terms>에 따라 결제를 승인하는 데 동의하는 것입니다.";

/* Mandate text displayed when paying via Link instant debit. */
"By continuing, you agree to authorize payments pursuant to these <terms>terms</terms>." = "계속하면 해당 <terms>약관</terms>에 따라 결제를 승인하는 데 동의하는 것입니다.";

/* Legal text shown when creating a Link account. */
"By joining Link, you agree to the <terms>Terms</terms> and <privacy>Privacy Policy</privacy>." = "Link에 참여하면 <terms>약관</terms> 및 <privacy>개인정보정책</privacy>에 동의하는 것입니다.";

/* SEPA legal authorization text – must use official translations. */
"By providing your IBAN and confirming this payment, you are authorizing %@ and Stripe, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account and your bank to debit your account in accordance with those instructions. You are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited." = "IBAN을 제공하고 이 결제를 확인하면 해당 지침에 따라 계좌에서 인출하도록 은행에 지침을 전송하여 결제 서비스 공급업체인 %@ 및 Stripe를 승인하는 것입니다. 은행에 대한 이용 약관 동의 하에 은행에서 환급을 받을 자격을 부여받게 됩니다. 환급은 계좌에서 인출이 이루어진 날짜로부터 8주 이내에 요청해야 합니다.";

/* Legal text shown when using AUBECS. */
"By providing your bank account details and confirming this payment, you agree to this Direct Debit Request and the <terms>Direct Debit Request service agreement</terms>, and authorise Stripe Payments Australia Pty Ltd ACN 160 180 343 Direct Debit User ID number 507156 (“Stripe”) to debit your account through the Bulk Electronic Clearing System (BECS) on behalf of %@ (the \"Merchant\") for any amounts separately communicated to you by the Merchant. You certify that you are either an account holder or an authorised signatory on the account listed above." = "은행 계좌 세부 정보를 제공하고 이 결제를 확인하면 다음 자동 이체 요청 및 <terms>자동 이체 요청 서비스 계약</terms>에 동의하는 것이며, 또한 Stripe Payments Australia Pty Ltd ACN 160 180 343 Direct Debit User ID 번호 507156(“Stripe”)에서 BECS(Bulk Electronic Clearing System)를 통해 %@(이하 \"판매자\")의 대리로 판매자가 별도로 귀하에게 전달한 금액에 대해 결제하는 것을 승인하게 됩니다. 본인은 위에 나열된 계정의 계정 보유자 또는 승인된 서명자임을 증명합니다.";

/* SEPA mandate text */
"By providing your payment information and confirming this payment, you authorise (A) %@ and Stripe, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account and (B) your bank to debit your account in accordance with those instructions. As part of your rights, you are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited. Your rights are explained in a statement that you can obtain from your bank. You agree to receive notifications for future debits up to 2 days before they occur." = "결제 정보를 제공하고 이 결제를 확인하면 (A) %@ 및 결제 서비스 공급업체 Stripe가 은행에 계좌 출금에 관련한 지침을 전송하고 (B) 은행이 해당 지침에 따라 출금하도록 승인하는 것입니다. 귀하의 권리 중 일부로, 은행에 대한 이용 약관 동의 하에 은행에서 환불을 받을 자격을 부여받게 됩니다. 환불은 계좌에서 출금이 이루어진 날짜로부터 8주 이내에 요청해야 합니다. 귀하의 권리는 은행에서 받으시는 명세서에 설명되어 있습니다. 귀하는 향후 출금 시 최대 2일 전에 알림을 받겠다고 동의하는 것입니다.";

/* Mandate text with link to terms when saving a bank account payment method to a merchant (merchant name replaces %@). */
"By saving your bank account for %@ you agree to authorize payments pursuant to <terms>these terms</terms>." = "%@에 대해 귀하의 은행 계좌를 저장하면 <terms>해당 약관</terms>에 따라 결제를 승인하는 데 동의하는 것입니다.";

/* Title for card number entry field */
"CARD" = "카드";

/* Title for contact info form */
"CONTACT" = "연락처";

/* Title for country picker section */
"COUNTRY" = "국가";

/* Label for entering CVC in text field */
"CVC" = "CVC";

/* Label for entering CVV in text field */
"CVV" = "CVV";

/* Title for credit card number entry field */
"Card" = "카드";

/* Details of a saved card */
"Card ending in %@" = "%@(으)로 끝나는 카드";

/* Card details entry form header title */
"Card information" = "카드 정보";

/* Label for card number entry text field */
"Card number" = "카드 번호";

/* TODO */
"Choose a payment method" = "결제 방식 선택";

/* Payment Method type brand name */
"Clearpay" = "Clearpay";

/* Accessibility label for the button to close the card scanner. */
"Close card scanner" = "카드 스캐너 닫기";

/* Title for contact info form */
"Contact" = "연락처";

/* Title for delivery address entry section */
"DELIVERY ADDRESS" = "배달 주소";

/* Title for delivery info form */
"Delivery" = "배달";

/* Title for delivery address entry section */
"Delivery Address" = "배달 주소";

/* Source type brand name */
"EPS" = "EPS";

/* Button title to enter editing mode */
"Edit" = "편집";

/* Payment Method type brand name */
"FPX" = "FPX";

/* Label for free shipping method */
"Free" = "무료";

/* Placeholder string for name entry field. */
"Full name" = "성명";

/* Source type brand name */
"Giropay" = "Giropay";

/* Payment Method type brand name. */
"GrabPay" = "GrabPay";

/* IBAN placeholder – don&apos;t translate */
"IBAN" = "IBAN";

/* Shipping form error message */
"Invalid Shipping Address" = "잘못된 배송 주소";

/* Spoken during VoiceOver when a form field has failed validation. */
"Invalid data." = "잘못된 데이터입니다.";

/* Source type brand name */
"Klarna" = "Klarna";

/* Link Payment Method type brand name */
"Link" = "Link";

/* Title for screen when data is still loading from the network. */
"Loading…" = "로드 중...";

/* label for text field to enter card expiry */
"MM / YY" = "MM/YY";

/* label for text field to enter card expiry */
"MM/YY" = "MM/YY";

/* Title for payment options section */
"MORE OPTIONS" = "추가 옵션";

/* Source type brand name */
"Multibanco" = "Multibanco";

/* Payment Method type brand name */
"NetBanking" = "NetBanking";

/* Label for button to add a new credit or debit card */
"New Card" = "새 카드";

/* Label for button to add a new SEPA Direct Debit account */
"New Direct Debit Account" = "새 자동 이체 계좌";

/* Accessibility label for button to add a new SEPA Direct Debit account */
"New SEPA Direct Debit Account" = "새 SEPA Direct Debit 계좌";

/* Button to move to the next text entry field */
"Next" = "다음";

/* Payment Method type brand name */
"OXXO" = "OXXO";

/* Button to pay with a Bank Account (using FPX). */
"Online Banking (FPX)" = "온라인 뱅킹(FPX)";

/* Title of a section containing multiple payment methods that can selected and will collect the payment information from the user. */
"Or pay using" = "또는 다음 결제 방식 사용";

/* Title of a section containing a card form that will collect the payment information from the user. */
"Or pay with a card" = "또는 카드 결제";

/* Source type brand name */
"P24" = "P24";

/* Label of a button that initiates payment when tapped */
"Pay %@" = "%@ 결제";

/* Klarna pay later copy */
"Pay later with Klarna." = "Klarna로 나중에 결제";

/* Pay over time with Affirm copy */
"Pay over time with %@" = "%@으로 할부 결제";

/* Pay with {payment method} */
"Pay with %@" = "%@(으)로 결제";

/* Payment Method type brand name */
"PayPal" = "PayPal";

/* Title for Payment Method screen */
"Payment Method" = "결제 수단";

/* Accessibility instructions for card scanning. */
"Point the camera at your card." = "카메라가 카드를 향하도록 하세요.";

/* Short string for postal code (text used in non-US countries). Please keep to 8 characters or less if possible. */
"Postal" = "우편";

/* Caption for Postal Code field on address form (only shown in countries other than the United States) */
"Postal Code" = "우편번호";

/* Label of a button that, when tapped, initiates payment, becomes disabled, and displays this text */
"Processing..." = "처리 중...";

/* Payment Method type brand name. */
"Przelewy24" = "Przelewy24";

/* Button title for confirmation alert to remove a saved payment method
   Text for remove button */

"Remove" = "제거";
/* Content for alert popup prompting to confirm removing a saved card. Remove {card brand} ending in {last 4} e.g. &apos;Remove VISA ending in 4242&apos; */

"Remove %1$@ ending in %2$@" = "%2$@(으)로 끝나는 %1$@ 제거";
/* Content for alert popup prompting to confirm removing saved payment method. */

"Remove %@" = "%@ 제거";
/* Title for confirmation alert to remove a card */

"Remove Card" = "카드 제거";
/* Title for confirmation alert to remove a saved bank account payment method */

"Remove bank account" = "은행 계좌 삭제";
/* Content for alert popup prompting to confirm removing a saved bank account. e.g. 'Remove bank account ending in 4242' */

"Remove bank account ending in %@" = "%@(으)로 끝나는 은행 계좌 삭제";
/* part of {SEPA Account} ending in {last4} */

"SEPA Account" = "SEPA 계좌";
/* Payment method brand name */

"SEPA Debit" = "SEPA Debit";
/* Source type brand name */

"SEPA Direct Debit" = "SEPA Direct Debit";
/* Title for shipping address entry section */

"SHIPPING ADDRESS" = "배송 주소";
/* Label for shipping method form */

"SHIPPING METHOD" = "배송 방법";
/* Source type brand name */

"SOFORT" = "SOFORT";
/* The label of a switch indicating whether to save the payment method for future payments. */

"Save for future payments" = "향후 결제에 사용하도록 저장";
/* The label of a switch indicating whether to save the user&apos;s card for future payments to this merchant */

"Save this card for future %@ payments" = "이 카드를 향후 %@ 결제에 사용하도록 저장";
/* The label of a switch indicating whether to save the user's card for future payment */

"Save this card for future Stripe payments" = "이 카드를 향후 Stripe 결제에 사용하도록 저장";
/* label for iDEAL-bank selection picker */

"Select bank" = "은행 선택";
/* Title shown above a carousel containing the customer&apos;s payment methods */

"Select your payment method" = "결제 수단을 선택하세요.";
/* Label of a button displayed below a payment method form. Tapping the button sets the payment method up for future use */

"Set up" = "설정";
/* Title for shipping info form */

"Shipping" = "배송";
/* Title for shipping address entry section */

"Shipping Address" = "배송 주소";
/* Label for shipping method form */

"Shipping Method" = "배송 방법";
/* Payment Method type brand name

   Source type brand name */
"Sofort" = "Sofort";

/* Caption for generalized state/province/region field on address form (not tied to a specific country&apos;s format) */
"State / Province / Region" = "주 / 도 / 지역";

/* Prompt for microdeposit verification before completing purchase with merchant. %@ will be replaced by merchant business name */
"Stripe will deposit $0.01 to your account in 1-2 business days. Then you’ll get an email with instructions to complete payment to %@." = "Stripe에서 영업일 기준 1~2일 후에 계좌로 0.01$를 입금할 예정입니다. 그런 다음 %@에 대한 결제를 완료하기 위한 지침이 포함된 이메일을 전송할 것입니다.";

/* Error string displayed to user when they have entered an incomplete BSB number. BSB refers to an Australian bank account number */
"The BSB you entered is incomplete." = "입력하신 BSB가 완료되지 않았습니다.";

/* Error string displayed to user when they enter in an invalid BSB number. &quot;BSB&quot; refers to an Australian bank account. */
"The BSB you entered is invalid." = "입력하신 BSB가 유효하지 않습니다.";

/* An error message displayed when the customer's IBAN is incomplete. */
"The IBAN you entered is incomplete." = "입력한 IBAN이 불완전합니다.";

/* An error message displayed when the IBAN country code is not supported. */
"The IBAN you entered is invalid, \"%@\" is not a supported country code." = "입력한 IBAN이 잘못되었습니다. \"%@\"은(는) 지원되는 국가 코드가 아닙니다.";

/* Error when the seleted payment method is not available (eg attempted to use 3D Secure on a card that does not support it). */
"The selected payment method is not available." = "선택한 결제 수단을 사용할 수 없습니다.";

/* Error when 3DS2 authentication timed out. */
"Timed out authenticating your payment method -- try again" = "결제 수단 인증 시간이 초과되었습니다. 다시 시도하십시오.";

/* Error when the user hasn&apos;t allowed the current app to access the camera when scanning a payment card. &apos;Settings&apos; is the localized name of the iOS Settings app. */
"To scan your card, allow camera access in Settings." = "카드를 스캔하려면 설정에서 카메라 액세스를 허용하세요.";

/* Payment Method type brand name */
"UPI" = "UPI";

/* Default missing source type label */
"Unknown" = "알 수 없음";

/* Button to fill shipping address from billing address. */
"Use Billing" = "청구 사용";

/* Button to fill billing address from delivery address. */
"Use Delivery" = "배달 사용";

/* Button to fill billing address from shipping address. */
"Use Shipping" = "배송 사용";

/* Error when 3DS2 authentication failed (e.g. customer entered the wrong code) */
"We are unable to authenticate your payment method. Please choose a different payment method and try again." = "결제 수단을 인증할 수 없습니다. 다른 결제 수단을 선택하고 다시 시도하십시오.";

/* Source type brand name */
"WeChat Pay" = "WeChat Pay";

/* You&apos;ll be taken to {bank name} to finish your purchase. */
"You'll be taken to %@ to finish your purchase." = "결제를 완료하기 위해 %@(으)로 이동합니다.";

/* An error message displayed when the IBAN does not start with a two-letter country code. */
"Your IBAN should start with a two-letter country code." = "IBAN은 두 글자의 국가 코드로 시작해야 합니다.";

/* An error message. */
"Your IBAN should start with a two-letter country code._copy" = "IBAN은 두 글자의 국가 코드로 시작해야 합니다.";

/* Error message for when ZIP code in form is incomplete (US only) */
"Your ZIP is incomplete." = "우편번호가 불완전합니다.";

/* Error message for when postal code in form is invalid (US only) */
"Your ZIP is invalid." = "우편번호가 유효하지 않습니다.";

/* Error message for card form when card number is incomplete */
"Your card number is incomplete." = "카드 번호가 불완전합니다.";

/* Error message for card form when card number is invalid */
"Your card number is invalid." = "카드 번호가 유효하지 않습니다.";

/* Error message for card details form when expiration date isn&apos;t entered completely */
"Your card's expiration date is incomplete." = "카드의 만료 날짜가 불완전합니다.";

/* Error message for card details form when expiration date is invalid */
"Your card's expiration date is invalid." = "카드의 만료 날짜가 유효하지 않습니다.";

/* String to describe an invalid month in expiry date. */
"Your card's expiration month is invalid." = "카드의 만료 월이 유효하지 않습니다.";

/* String to describe an invalid year in expiry date. */
"Your card's expiration year is invalid." = "카드의 만료 연도가 유효하지 않습니다.";

/* Error message for card entry form when CVC/CVV is incomplete. */
"Your card's security code is incomplete." = "카드의 보안 코드가 불완전합니다.";

/* Error message for card entry form when CVC/CVV is invalid */
"Your card's security code is invalid." = "카드의 보안 코드가 유효하지 않습니다.";

/* Error message for when postal code in form is incomplete */
"Your postal code is incomplete." = "우편번호가 불완전합니다.";

/* Error message for when postal code in form is invalid */
"Your postal code is invalid." = "우편번호가 유효하지 않습니다.";

/* Caption for Zip Code field on address form (only shown when country is United States only) */
"ZIP Code" = "우편번호";

/* accessibility label for text field */
"card number" = "카드 번호";

/* Placeholder string for email entry field. */
"example@example.com" = "example@example.com";

/* accessibility label for text field */
"expiration date" = "만료 날짜";

/* Payment Method type brand name. */
"giropay" = "giropay";

/* Source type brand name */
"iDEAL" = "iDEAL";

/* iDEAL bank section title for iDEAL form entry. */
"iDEAL Bank" = "iDEAL 은행";

